入黎放低你放唔低既感情，灑脫啲重新做人

代朋友講：
仲有幾日就分手四周年嗱
已經唔再鍾意你，
以前每次聽到有人講起你都好嬲，
諗起你點背住我勾搭嗰個男仔，
然後我勁蠢咁信你會改
好彩到左依家已經開始麻目喇
就算見到你都冇哂感覺

希望你搵到同你一樣咁賤既人，
唔好再扮純情扮A0害人啦
都要多謝你令我明白呢個世界冇人可信

巴打做咩，來日本搵食

陪老友隊啤隊天光
你個名

黑人問號？？？

喂你個西好臭 你d港女格仲撚臭